[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰(42) 人人中4XXX

活動

卡池

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

[member]有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

由於太多活動post唔曬出嚟
希望8月4前再開過post post返8月4號打後嘅活動出嚟
敬請原諒

Lm 凌晨開post咁搞笑

啱啱打完牌返到屋企 見爆post順手開埋佢

重以為你係比囡囡

震夫鋼
特登去打牌激下佢

仲未有

今次終於中到Bue， Bandai都算係咁
仲有隻47終於潛解晒
其他卡就算吧啦

天35開始玩都有112張

睇嚟大家等8點拎石

訓醒正身Account終於有

165張....好後悔

未來飯開始
中47同以前食左既xxx
收貨

講真 112張卷咁嘅成績真心唔錯
你單抽定係連抽？

後悔貨左咁多？

頭20抽單抽冇咩好野，之後全部連抽
越得番少卷就中得越多

Bamdie
之前all左200石1隻第六宇宙都冇
今次45張卷中嘅唯一1隻SSR , 竟然係第六宇宙隻速屬超2
Bamdie你明玩鳩我姐

留名

笨大讀心又勝一仗

終於派到我，0課43抽，四SSR

仲未到我

謝拉巴你old seafood都會忍唔到手抽呢d大眾pool ?

係咪miss左我

訓撚醒都仲未有 屌

機率真係10%左右

終於有

點解分兩次派
Btw500幾

500係一set掛

又一個新紀錄 cls

課長

2億石已經送完?今日唔覺有既

成500幾

想中多隻xxx

痴媽筋 起身都未有

請問每日廿石果埋任，幾點會重置

日同國際版都係8點

好撚多垃圾，點解人地咁多限

岩岩收到卷，209張

收到卷la 51張

我都收到，69張
頭30張炒晒

唔抽冇咁嬲， 抽完把鬼火， 42 抽1 垃圾ssr

47張
得1隻力3達

有冇國服巴打重未收到 係咪唔派我

一齊無

有pool但未有

其實依家既xxx仲值唔值得用老界升十技？

有老界咪升
何況潛左好撚大力

送咁多野既笨大
係咪無人玩,
大放送

你有超4悟既話係鐵膽隊員

548張
57隻SSR
10%多D機率
都算OK既

黑悟開始，黑悟結尾

生抽巴連抽定係單抽？

課長係咪都係連抽？

連

全部5連

我都仲未有

抽埋d卷都係冇45
另外想問45冇力3達，得一星龍有冇得當盾用

頂住先囉

而家打定大約150石等超4xxx

無視屬性，幾時都岩用

不要再說了.jpg

果20石係咪派到4號?

大家單抽算啦 好似好運d

你地抽得咁靚
我除左1隻45之外,其他全部都舊限/非限

起碼有限定

45 47 都無

我卷都無

終於有
竟然有58章

如果出左4x係超屬隊長
你地會點組明星隊?
45 47 nxxx就實入隊
剩底2隻
ooo 體品 blue
點揀?

唔知黎緊張卡最底空左果6格有咩用

有得抽未

抽到先答你

4xxx 45 47 lrf ooo nxxx

那有lrf

唔知堅定流

58張
1xooo
1x超1星
1x體大波
1x體大波菲
1x技斯
1x超1悟格
1x大猿7達

藍比古如果唔係有得DOK做LR都唔會考慮放 追加攻擊普攻都冇用 盾又唔算盾 超比古盾得又加隊友攻 最重要超比古100%潛左

嘩屌,超pool好撚正
我冇界藍同體品
nx又想潛
仲有埋4x

nx

藍ooo如果潛夠100%基本上佢出兩三次超必已經做到過百萬傷害

現實係追加一下普攻

你其餘嗰幾隻都唔只過百萬啦
入隻ooo做盾兼加攻仲好

但係OOO宜家潛滿左佢一下超必都70萬上 有時追加到攻擊/爆擊已經好賺

唯有等佢Lr改成點

可能4x係爛隊長技
結果要入隊,拎返lr blue做隊長

if
lr blue 超 +3氣 70% vs 4x 超 +2氣 90%
大家點揀

隻少姐莊子係咪應該開回避

依個可能性應該得1% 宜家懷疑佢搞個LR投票一早諗定方便佢出4XXX廢事國服冇人抽BBB
反正BAMDIE都知BBB人氣高就算投票結果本身唔係第一
佢內定係第一都冇人會反對

Lr blue 講到明係bbb進上去？

緊係4XXX 其實超隊加咁多氣冇用 大把巴打都知佢隊長加完6氣入到場計埋LINK隻隻都已經10到11氣 之前都大把人講隻技品次次都已經11氣食完珠冇得用最高攻招超必

個人覺得似姐 佢另外出黎填埋體屬+3氣 90%3圍你都吹唔脹
不過國服岩岩出完BBB同ROSE冇幾耐宜家又有4XXX抽既話
我係BAMDIE緊係會LR宜家隻BBB等國服唔會冇人想抽BBB先
體屬隻LR又可以另外出多隻呃錢

腳伏呢?

我而家blue隊,隻天35都有時出唔到技
45同47拍埋就實唔怕冇氣
ooo nx 4x blue有合體link應該唔怕冇氣
但實際要用下先知夠唔夠氣

其實你入到場唔係9玩正常都控到每人食起碼3粒珠上 當每隻LINK晒有9氣就得扣埋隊長技前後加4氣既話要LINK到加5氣都唔算太難姐

玩合體link好難唔夠氣

超隊好多時問題係唔夠加攻LINK 極隊問題係D LINK配對唔到

我真係鳩玩
玩到而家都唔識捉d珠點跌
食3粒珠應該都冇乜問題
4粒開始有d吃力
nx隊成日遇到依個情況

終於收到券，雖然得85張
但啱啱4抽2 SSR
終於中萬能盾，知邪波

Me2

痴孖根 依家都未派到卷

你確定你有

Btw, 想問莊子星星應該開咩？

覺得冇乜可能
因為課長券基本上啲重課嘅都可以四潛隻BBB
佢唔會咁好死俾你進上去

94張一隻bbb刀舞

又分pool

有nx同體品
對近排都冇抽既人黎講個超pool抵抽

我98張都冇

冇開critical同additional

極pool岩我多D

最驚一車車界藍

All in要300石

睇埋4xxx 同超* ps 先再諗
超隊無37 無盾
極隊有邪波 同埋有輸出回血角好似全面啲
不過極就實細力啲 加上4xxx 淨係個名都吸引啲
好難揀

今次又係好似nx果次咁3送1放題?

要多1x日先上到300石以上

睇佢玩法都應該3送1 三日到之後就冇

要有實有嘅
依張圖係個鬼佬fb group 度搵出黎 我見好多鬼佬話real 先轉post 過嚟

唔該晒

屌 岩岩睇返個page post相條友話unconfirmed
Sorry 咁多位巴打

不過其實分pool好合理
我覺得幅圖同到時個pool相差唔遠

超隊太多腳反而好難諗
4x nx 45 47 LRF bbb 4x
仲有ooo 035 品 全部入唔到隊

依家糾結係應唔應趁依家派咁多石嘅時候儲
等儲夠千幾石就追隻lr
因為依家手上一隻抽嘅lr都冇

有45 47 同NXXX既話一定鐵膽 47好盾得 45當半盾 NXXX高攻同埋依3隻完美LINK埋4XXX 之後再諗其他想盾定攻

最後2個位都係lrf 37 ooo bbb之爭

有LRF都唔洗諗啦MA 我覺得37唔多會考慮
其實有47同OOO都已經盾到大部分既普攻 45同47重有機防超必

超隊衰在除左大力無咩特別成效果
極隊有盾 減攻 回血
想要4x但係比較睇好極隊 可惜知細布無氣link

攻擊係最好既防禦(好似係)

我諗緊boss rush 4
超17同邪念波

邪念波都唔算煩
隻技大波普攻都5萬

完美超隊一定係
4xxx Nxxx 45 47 LRF OOO

睇下bbb lr咩料
如果改到好勁換走ooo

Bbb可以上ur?

Bbb可以上LR？
上面打錯左

國服就應該會有
問題係日服會唔會跟

唔夠型
玩超隊 = 為型仔

新po留名

144張得三隻非限

唔知國服有冇nxxx同體品
有就真係主玩國服

日服die hard

120張 得2隻ssr 其中一隻係老界 金我唔係冇課 卷又唔係冇等 等撚咗成晚笨大出啲咁嘅野俾我 啱啱出超4嗰陣1000石抽唔到47 之後每次佢出返都有課金追 都係冇 用卷抽 竟然出啲咁嘅垃圾俾我 係第二啲群組見到有人抽中47就嫌三嫌四 我真係屌佢老母 次撚次就俾我單抽中一隻限吊撚住我條命 之後點追都唔會再抽到 我抽埋4xxx就算 抽唔中代表隻game唔留我 我唔會再玩呢隻垃圾驚

不能認同更多,仲未抽到47....

我地呢啲有課金追嘅 卷又多過人 但又抽極都唔中 人地得嗰46張卷 可以有幾隻47 公平咩屌你老母

屌， 我都係冇47, 搞到想跳國伏， 但日版又玩左年幾 就係抽唔到47, rose

我明 但係國伏卡又唔夠日版多 就算有47又冇隊員 日版又追極都追唔到

見多數開回避
講真呢隻野除左拎黎打下LR
根本唔會有機會出場
我揀晒攻擊

屌我玩國伏一個月到47就差唔多齊哂隊
玩日服nx唔計LR)玩到而家都未齊
所以我都半放棄日服
如果今次日服中到一隻限我會keep住玩多陣

我156卷 9ssr 其中1老界 2限比魯斯同技品 最好係呢張
其他差唔多卷/少卷d既人都十幾隻ssr 有幾隻限仲厭三厭四

+1 一隻限都無

nplm.......

47真係難
頭先180卷想中隻45/47是旦一隻都係唔肯比我
4xxxx一定唔撚課

等我黎踢走大家既負能量

加上隻game真係好撚讀心 想要既就永遠都冇 唔想要既就出比你

每次抽150石無就收手，千其唔好死追

44抽

繼續棄game

1億果陣同你一樣

有無國際版巴打有個pool而無卷？

我

200張卷
中到知杜，收貨

here 佢係咪諗住9月1先派比我

單抽61下抽左成個鐘

唔錯除左黑悟同ooo都冇

hi

NPLM

新手冇卷

個隻莊子原來9氣就出必, 屌又幾好用喎

莊子究竟升回避定會心好？

有無力水？

其實基本上都無可能贏喇，點同全世界人比

終於收到卷,42張留低8張有用

人品大爆發

諗緊如果想長玩，應該玩日定係國際服好

同問

贏輸有咩影響

回

嬴就有比達,輸就阿樂

咁算把啦

求解

一定係日版

拎阿樂係一種恥辱

有冇新關打綠石？

想問下 有無邊關刷東南田北界王章？

因為多活動？

你見個比賽日版一抽三就知

留名睇一倍

想問舊既力大波仲有冇用
宜家可以兩突
但係第3技
有冇需要10技？我有老界多同冇LR大波
全體有m達

國制版，9張卷中到技金菲 邪念同速35 好佛心呀！！

梗係突

你有gt35打天下6粒紅珠就可以打廿倍

【DOKKANワールドバトル！ステキな恋人はどこ！？途中経過発表！】
日本版VS海外版の世界規模バトル！
現在、日本版546万／海外版544万と、日本版が優勢！
ワールドバトルももうすぐ折り返し！

#ドッカンバトル #ドラゴンボール

日版又反超

157張劵...但無一隻限可以４突...

形勢好緊湊

技能一樣
是但啦

竟然

Super ok ?

反cup

咁反而想要阿樂

我有gt35, 即係即得餵老界

雙修咪兩隻都有哂囉

雙修表示wfc
覺得日板會輸

想問rose 潛 爆 閃 連 邊樣好?

想問吓各位巴打意見，最後兩格點潛好

奇蹟！暫時日版打柒達老婆event 竟然領先！

BTW,要幫幫手同悟空集氣！

作數

rose緊係會心

大炮多數都係會心首選，其次連擊

我有幫手打嫁，差20%就100%

唔該哂

正常人打左70次,拎左老界就收手,
阿樂同比達都係一樣技

國服仲未派彩
係咪漏咗我

ALL IN 會心

我都仲未有卷

點都唔中4547

11限

thanks 想問埋莊子潛閃定會心??

閃

all 閃??

希望男神可以dk上LR

大家金屬蘋果打邊關刷 ?

我諗緊食唔食石打好

仲有好多野要刷錢升,升卡做UR升技又用晒D章

最後9追擊 17會心

j左未？

係咪你幫佢化架?

有啲恐怖
好似畫皮

我屌

有冇ig?

國服重未有

x2
係咪太少，唔撚派

你地可以試下轉另一部機登入自己account
我ipad轉去iphone即刻收到

同求

痴撚線

其實佢課到咁仲有邊隻冇

十幾萬

唔好意思 每日20石要點拎

D卷對佢黎講根本就係廢紙

佢應該大部份限都4潛
可能要開夠8潛先有用

我諗佢追求十技都係角色食返自己，唔洗食老界

屌 幾時有呀

佢送果隻莊子唔小心賣左係咪冇架喇?

打10次冒險/event , 消費20act , 修業

Act 12飛左去龜仙人到有機會出

可能係bug石號
佢rank唔高bor

課金同rank 無關係喎

有角無石潛

國服仲未收到卷集中營

我好想抽卡呀

唉 學咩人分流呀 依家搞到一堆人有得抽 一堆得個睇字

比到你抽 都係唔開心
d機率低到

咁又係
我見大家都唔係幾滿意
但我真係好想抽
可能我好好運呢

有無師兄日版有LR悟空可以加乙友幫幫細佬

4XXX 超屬 +3氣 100% ADH

我2個日1個國際都係無好野
不過+埋都係得57張券

咁撚勁？

有冇圖

Lr 個隊長技廢撚左

Source?

先唔理佢好唔好先,問題係我地宜家連抽既機會都冇

明星隊

我覺得4xxx會係新隊長技

點會打lr面

第3世代隊長10隻都已經出齊
正常都出新一代萬能隊長
藍ooo同rose遲下應該唔會再見到有人擺

Source呢

都要抽到先得

4nxxx 超屬氣+3，三圍加100%
LR都收得皮

有冇可能咁屈
堆3世代leader即刻變隊員

其實真係有大家講到咁勁咩，我覺得而家玩雜色其實無純色咁好

純色限死隊員冇得比

嘩屌
DHA100%仲加3氣
明星隊仲唔打橫行

準備將3個AC既石ALL IN晒去4XXX

但個網仲係寫緊to be released
雖然我都想係100%

覺得果40%差距點都冇得比
得別係力同知隊

我玩埋你果份

無啦啦有個咁既網好難信 等黎緊依幾日官方出情報再決定
btw其實點都抽硬

超力知速都係覺得係純色隊勁啲

我而家blue隊都20萬血
用4x咪30萬血

你就好 同你同期玩咁滯 我D卡都係差唔多

課金

愈出愈勁,點追

腳制版d金卷睇黎都要聽日先有

遲啲被動閒閒地都可能200%

好過白貓架喇
一個月就收皮

當45,47,nxxx可以放埋1齊
你就唔會咁諗

4XXX BLUE
OOO NXXX
45 47

仲邊有得輸?

唔好話+3氣，+2氣都夠哂
全班合體+臨戰

錯
完美超隊係
4xxx Nxxx 45 47 LRF OOO

2氣90%都已經覺得好撚勁
而家仲要3氣100

齋諗已經想射

btw,最強極隊排面仲勁
體* LRM LRrose LRB 力邪波 體古拉/rose

有冇人去左動物節dokkan攤位

有盾有大炮

LR

極隊始終唔夠型
明星隊齋望下條隊都成地精

4xxx Nxxx 45 47 LRF ooo

唔係喎，諗諗下極隊有m達同rose其實幾型

有2個rose添，可以放哂
有嘅話

冇
玩返明星隊

首先要中4xxx

完美超隊差Nxxx同4xxx
Nxxx

其實+3氣100% confirm左未

應該未

準備all in 貨到中為止揮手區

超一星
LRM
LR波
ROSE
技菲
力邪波
不得了

同感，差40%45打少60萬

你女朋友mon緊post

巴打你嗰個講法要隻隻都10技先係，如果有d無10技嘅咁反而純色有優勢d

剛剛先找左d卡數，星期四再黎過

擺得落超隊應該隻隻都十技左啦
同埋4xxx應該好撚大力

達成左供識
唔影響供樓養車就ok

雙修表示要抽四隻

如果加得200%，passive加150，咁其實都係45大力d，但佢高機率反必就真係仆街d

Btw邊有咁多老界，隻blue重係1技

抽4xxx咪算，1星咁柒，下巴重要有碌尻

我到宜家都未抽到blue
遲啲上到lr都唔關我事
國際版反而抽到二突

4xxx真係要硬
太好j

乜原來rose出左LR版本

而家老界唔難拎啦
武道會大把
阿婆果度又係咁重置
平時解下成就又有得拎
event 10連又有10隻

大把老界， 唔係真限又唔想俾佢食
但真限又抽唔到， 囤左3x 隻老界係度
做埋活動送d 石， 兩個十連抽唔到4xxx 要刷首抽了

點解潛玉無得賣比婆婆架
突左好多莊士潛玉出嚟

D LINK雜到

整多隻囉

淘汰得咁快嘅話點撚樣追落去

不了

依隻game算係咁架喇

我力隊極力+3氣 120%DHA已經夠做

0課

那有LR系列

超一星 一星 LRose 力邪 古拉 Rose 超一星

LRM LRB 兩隻啲link九唔搭八 一隻無超激一隻無防 落黎嘥氣

無LRose唯有落金猴
其實咁多體屬落3氣體布歐可能仲好

Yr GF is watching u

1星得超特大，又唔係盾，冇理由淨係link夾超1星
就用呱

用體一星咁不如用飯布仲好
又打得又回到血

我會落大波菲

我覺得幾假
頂盡80%~ 90%

+3氣70dha / +2氣90dha

其實我覺得咁早有LR呢樣嘢好on9

打返黎ge LR 係正嘅，For 零課/輕課加強戰力

會唔會超技+1氣，+150dha

link埋加40-65%攻 好難唔落

咁我會揀大波菲+古拉
2隻夾link,2隻都係超級大炮

如果無新野有時候真係登入拎石算，重邊有咁好心機打石拎老界

你重生王點有得講

我都係咁話

Lrb輸出黎wor，平屬全體9x萬打兩下，一隻攻擊力頂3隻喇

生抽巴今次筆直幾多

但lrm lrb應該都好難出到必
d link完完唔夾

6氣拉3粒紅珠好易姐，成班老屎忽又唔係尻玩 lrb12氣就全部打9x萬，唔使超必殺

超有 blue 45 nxxx
極有 力邪 lrb 飯布 rose
當全部max 技 抽超定極好

諗唔明點解會痴線到可以贏到腳制版，係咪做馬咋

你覺得型緊要d定勁勁要d

日本仔既國家榮譽
我地都幫緊日本仔

擺明啦

你太睇小日本仔d痴線行為
仲要好多係超重課玩家
我就覺得一d都唔奇

勁

極有炮有盾有加氣
最緊要有lr

咁咪抽超*囉

你估個個都抽到咩

好 希望會抽到

我兩個Account仲衝緊70次

夠潛石就行右邊條路刷其他野

我冇重生過wor

其實玩一個acc都已經夠辛苦
玩埋雙修仲有時間做其他野咩

我見1週年嗰期重生朝你開新ac，以為你都係重生 自

大家有無ff 超*完美隊點 唔計lr

超* 古拉 大波菲 Rose 力邪 技金菲

小號？

睇情況，悶Up時期就只係每日打潛解石同龜殼、買腰帶，之後入23Act關打綠石，無就即時退出快速消體

今日呢D情況就睇清邊D野先，今次就打莊子先，之後就打蘋果

想玩其他game就一定無時間

究竟派卷未呀我屌

好想快啲抽

諗起上次追nxxx要課晒d特價石先抽到
而家淆底

可能係，咁耐唔記得喇

今次無咁黑嘅 上次同你同經驗

拿 有時啲野會反底嘅

今次送左禁多石 ok既
我連續幾個月冇落pool

留左幾多石

真係好人造人feel
入型入格

頂你....

我老婆話佢成塊面都整過

課哂中都好啦
上次超四我額外課左十單

個鼻一定有整過

想問聲呢隻比特幣其實係要打咩先有，見就黎過期同埋之前一直冇打想打返

我都係，45第二個10抽就中左，47我抽左40個十連都唔中，之後超17pool抽多左25個1連都無

認真問唔計性交轉左運，課300-400石係咪都難中

點知
pool未出 機率點會知

大力啲屌多兩下當係我果份

我個陣都係追47
不過45我都抽左400幾石先中

我覺得佢有系統計你抽左個POOL幾多石再提昇返個率俾你易中D

日板抽極都冇47⋯一開國服就中食屎笨大

姐係咁？

呢d其實機率出左都係一樣無人答到你，比你參考下，天35出嗰時我一個10抽中面目同3達，補多兩下單抽中埋天35，到出nx嗰時我以為一樣雄心壯志咁去抽，結果抽哂d特價都唔撚中 呢d真係睇你平時有無扶阿婆過馬路

我47都係77嗰時鳩抽中左，無心流先係最有用

課得多唔多？如果唔多嘅其實正路，始終無可能公廁咁個個0課都有

冇，我覺得深追仲難中
某個時間係追極都唔撚中

我都覺每個鐘個機率係會有唔同

有課少少。只係玩左咁耐未中有少少灰

黃金半小時好似係易中d
我多數一開pool就all in

同埋淩晨單抽 不過我得體品係淩晨單抽中

巴打我都有同感
我通常真係想要嘅野一定會頭一個鐘all in抽

停課左好耐了，無乜熱情玩落去

命裏有時...

4xxx都唔心動咩 ？

無乜了 認真
玩家同玩家之間太少互動，真係無乜動力玩了

冇新玩法真係好悶

先抽*再抽x
仲要50抽老界

4xxx pool破處一千蚊跟下機
4xxx就冇可能架啦 但希望可以撞到柱突下隊超隊

2億石已經派晒

自 要打多幾場個list先見到

想問打LR體悟,隻SSR掉落有幾多
昨日開始打定,打極都無

如果有47 係個pool 真係想抽
好似之前nxxx 有45 咁

巴哈吹奏緊隻莊子話好坦得
好用過金菲
堅 ?

點解會好坦過金菲

今日都仲未派卷

佢地話唔洗條件
20回又好好閃
仲有超高機率減傷

我都天35，但得你一半，點解？

課金量

課多一半

一定唔只
用送個堆石抽都有40張到

咁原來我都唔係課得好多
我94張,有40張送石,即係得50張係課金
大約2500石

玩咗成年都未見過咁樣嘅link法
想問點解一個link 到而另一個又唔得

同名

點解第2張同名又link 到

咩叫40張送石？

40張既石係打主線/任/活動送

終於中到一張真限

其實昇龍係追LR既最好機會
感覺昇龍抽到LR比平時D純色POOL高好多

頭10技要點升

綠豆換100豆悟飯

多謝巴打
即刻用左60石洗技

60石值咩

升過隻啦

嫌石多

唔好引我啦 努力等緊4xxx

大家想將來有咩新系統? 突然諗起想佢加個鬥波系統, 姐係你出超必轟落去, 敵人有機率用返超必打返黎, 但要係咁狂禁睇下邊個鬥贏就食果招

好想抽一次昇龍，一張真限都冇，，，
又想忍到星期五先抽合體超4

垃圾海外伏

加返d 瞬間移動既打法， 好似ps4 game 咁， 可以揀方向避佢d 招瞬移去佢背面打佢
睇龍珠我覺得最型係呢招

咁辛苦，不了。

求答案

035係朋友嗰隻
佢自己冇

我係一開波問點解同名link到嗰個

我覺得加返d動作，例如經典反波，單手劈波嗰d

其實宜家閃到超必/普攻個時個下瞪眼好白痴
可以好似你咁講變單手打走對面D氣彈/閃身會好睇少少

終於打完140場

好彩右路夠快唔洗打人有時又出老界MK章

主號想博M達已全炒

4XXX今次如果又玩3送1應該都係抽150石就算

啱啱收到啲2億卷,但份禮物佢寫3天前
仲有冇巴打未收到？建議你寫信去,我今朝寫完就收到

大亂鬥章除左等佢開返仲有冇其他方法入手

冇

+1 on99

入課啦手足

今次有冇石送？

有2百幾石，抽唔倒先想下課唔課，出得4XXX怕隻game 就完

60+30(10回) 90+90(2回)

課齊一套特價石要50000円

1蚊都唔課 玩到執笠就算

有新pool，除左NXXX之後果啲限應該全部限都有

冇藍石之類既野

半棄狀態左太長時間 好似完全冇課既衝動
仲要148張卷抽得4張SSR

5400 yen果pack 有180石禁撚誇張
都抵課既 但我都係唔課啦
免費石玩晒就算（講住先）

咁快想清人石

免費石輕鬆中左->想潛->課->唔中->再課->loop到中
陷阱卡打開

果個pool咪即係課長卷果個

營運對nxxx好執著 死都唔俾人抽

4xxx pool可能有

我165張最好得力斯路，其餘全部廢SSR，5次昇龍又係0真限

嬲嬲地月頭買多部ipad pro唔撚課龍珠，今次攞每日果20石參與下就算

課30石算

幾多次都係假
960一次決勝負最抵

其實5%意思係每隻5%定29隻除開佢?

課哂D特價石都唔中會點?

1.繼續課
2.等下次
3.del game

石已買

除開去

ON9, 0.017%

留石抽4XXX

target一隻既話仲難中過lr

計哂4隻新限都唔過1%
真係抽昇龍好過

出個咁既pool真係好撚西

佢冇收埋收埋等到過幾日先話出4xxx咪算好

我屌點解lr飯潛左上係+5迴避咁ON9

算點 出個石抽2億pool引人 我d卷係到炒晒

知屬天生係咁

試過成隊+5回避都避到力邪波咁樣

今次只抽免費石懲罰笨大揮手區

4號先課趕唔趕到

個pool有排擺啦 唔洗驚wo

我驚個特價石時限咋 未課過

驚人唔撚課咁 180粒$36x

sor 今次唔爭氣課左

2萬yen可以課600石
笨大：計劃tony

好扺 課定第時抽都扺
3週年不遠矣

有特價石買排名仲係得25 大家都好謹慎

未出pool丫嘛

出超4xxx就上第一啦

又推d舊限出黎接客
死人都唔會抽住

腳制版金卷全垃圾

太大啦 個pool

總有人忍唔住手

抽左150 , ROSE, 界藍

等4xxx pool
只求Nxxx

有啲手痕 不過忍住

抽完d卷就已經冇晒抽既意慾

200卷都得2張好野, 換返做石成1000粒

我中左4張舊限
冇乜用

所以呢個POOL搵笨柒

痴線
免費俾你抽 仲中限 仲想點

奇怪兔係打20體?
打極都出章

國伏抽左150石
0限

我諗84雙pool六隻限無LR

150 石 0 ssr

一定係

35張卷中得隻濕鳩ssr體17,不過抽前都唔望有好野比我
佢出得個追加pool擺明就調低卷pool機率,迫我地用石抽

好明顯係個陷阱

12隻老界 將軍
不過無啊包

個DOKKAN POOL好想抽 但感覺會好抽
係咪應該等4XXX

課到有

$358 180石真係好抵玩

好衰咁講
覺得咁多位巴打最後都會忍唔住課黎追4xxx

認同， 我好少課但都就快忍唔撚住
課開果d 又點忍到手， 又月頭

in 漿根 we 漆屎

個時間

8月4號好未呀

唔中即del game
課佢老味

有合體啲資料未

嚴重缺綠石打邊關好

新pool好多限定究竟有無伏

個pool SSR率10%
5%機會中限
成廿幾隻限
所以如果你係追其中一兩隻嘅話千其唔好抽

入面29隻我得一兩隻我就係小 所以先想抽

好似唔係咁伏 玩咁耐最好運今次

好撚厚血

如果你有超過10隻想中就梗係抽啦
不過記得4x就快開pool

有兩限定 唔係咩

有好多隻我都無 岩岩禁錯想禁取消禁左抽。
4xxx係咪8月4先出？

原來LR飯招被動咁撚屈機, 18氣根本冇難度

係

今日先抽咁快滿技
一粒知嘅珠四格氣

未呀我睇WIKI咋

我想中力斯，技金

想問下刷金屬蘋果邊關最好？之前好似見有巴打提過。
謝謝

屌…根本打唔切彩星LR5要既潛覺玉

M2

咁你都真係幾唔好運

藍色熊寶寶 見你咁啱玩國際版 如果你有心玩嘅
我可以比個45 47 rose嘅起手ac你

應該係暫時最勁既角，好用過所有lr

D石係咪已送完？

08:00先renew

我日本版黎 不過都多謝你巴打

係好似唔識中ssr咁 中sse又係唔起眼既垃圾

Ok thx

仲有三日就超4
諗起600粒石all in都唔中真係

358$ 90+90唔係唔貨呀

日日8點起身玩龍珠
仲準過起身返工

淨係收免費石都就黎上返300粒

超*有技睇
Dokkan fb

日版twitter居祭冇
國際版已經領先日版

幫你補返條link

FB GROUP有課神360石2億POOL全炒

幾型

個波藍色好似怪怪地 似係忠角既技多過奸角

未DK

自己禁個info制 睇邊關最多蘋果啦

睇左啦唔該哂你，只係記得之前有人講過刷第八關先多口問句姐

極技120dah係咪未出? 冇玩極隊唔太記得

好似係大波嘛，第三代出哂了

慘大波冇人記得

其實一星龍真係咁勁咩？可以做到極隊大佬
我個人始終偏好 菲利/斯路/布歐 多d

Dk變超一可能

就算菲利/斯路/布歐做唔到 起碼都布羅利啦 點會輪到1星龍咁撚柒

理論上一星龍勁過菲利/斯路/布歐(好似係

因為1星龍係最終BOSS 註定做大佬

另外，真心建議，大家真係唔好課太多
隻game 可能真係就執
你出完超四xxx 同超一星龍後根本無野可出
無角色勁得過佢地

其實笨大一直唔上修返d 舊限真係敗筆
體大波，體布歐 如果上修完，一定會好吸引

超四真係唔應該咁早出，始終屈得太過份
之後d 新角完全比下去

同埋超一星龍要襯番超4xxx

斯路都有隊冧悟空

點會
龍珠超下下去到神級

Lrb表示衰在無加氣link

咪臭系 起碼課佢兩單358

超4都比佢屈機，你話嗱 後期戰力失衡得太緊要喇，我諗布歐可以用手指彈死z菲利

你估重點係超一星咩，人地想出4xxx，順手出多隻呃你班傻仔錢咋嘛

岩岩忍唔住抽左個十連，中到xxx
唔敢再抽

出布羅利先柒
一隻劇場版淨係識屈超一機嘅無腦戇鳩竟然會有3限1LR
reddit堆鬼仔已經屌左超3大波好耐
何況極隊隊長你比隻撒亞人做乜鳩

標誌黎點解唔得

其實諗番...如果菲利篇打後正傳轉做布羅利篇就正好多...斯路同布歐篇真係慘不忍暏

仲未有隊長技睇?

我完全pass咗個pool

超一星龍概念係好，但當年個人設真係好樣衰

每日20石派晒了

屌呀，差20粒先夠300石

得150石
只係想抽超4格比達

咁快

有無咁多人玩呀

邊到講
我今日未打晒10關

唔係掛, 差2場拎最後2石

剛剛打曬扲左

仲有喎

打莊子嗰關，遇到舊雲咪會去打龜仙人，之後送多隻莊子比你嘅
但任務送嗰d已經夠哂4突同滿技
多咗嗰d大家會攞嚟做咩？
整多隻唔dk又冇用，唔似之前JR咁可以2隻入哂隊

我用黎升其他莊子

開twitter

即係聽日就冇得再拎?

twitter宣佈派晒20億石個post d留言好好笑

屌呀，預佢點都可以拎到月中，咁早預派 仲諗住儲夠300粒就all in

唔玩縮數點引你課足果批特價石

啱啱打仲有喎

我屌你老母, 真係寧願多努多得鬥快搶好過咁樣每日拎得果20石

係咪即係仲有200萬個ac玩緊

痴撚線, 單抽2億POOL中左47, 成個POOL得佢想要, 想中好撚耐

屌你 依兩日咁好運嘅

恭喜

官方?
唔見有既?

Ban

( Show Blocked User - 長崎涼靡 )

有咩好曬

有真限係好曬過0真限(我)嘅

曬緊佢啲運 尋日中lr飯今日中47

睇嚟真係好多人棄咗game了
比著以前，依位巴打比人屌到屎忽爛

知唔知咩叫低調

舊/連登文化報憂不報喜

係咪我眼殘 我見唔到話派曬啲石
有無巴打cap圖上嚟睇睇

1400石。。。

1400 石，ban 得

岩岩手痕抽左10抽
又射左50石落海

大家為了超4xxx都喪了準備

有石唔抽真係好難忍

credit card ready

[預言]一出4xxx pool應該會勁lag之後維護

4547果次係咪半夜開都死ser ？

國際版有 日版唔記得

見唔到 x 2

神奇預言師

其實係搞錯左
Twitter係話未派晒

趁lag機個陣抽
包你想要個隻就中個隻

我拎黎賣錢 （升到70lv)

求翻譯

有冇巴打要腳制板ac
0進, 有Lr 波
仲有100幾石

幫你推

升滿賣100萬一隻wo, 拎去丟唔係呀

而家先知

google

【Global Mission Holding! 】
Super super special! Worldwide 200 million DL commemorative mission in progress!
It will be finished as the number of Dragon distribution distributed at this mission reaches 200 million items worldwide!
Clear the mission and get "Dragon"!

即係未派完

聽日繼續8點起身

Thx巴打

唉，唔識睇日文，見到留言用左90石抽昇龍祭
本來預450石抽4xxx...........rip
BTW，抽到LR大波......

仲想點

仲lr 仲rip

用晒D運仲點抽到好野......

屌你

跟屌

Dllmcfh

已經block柒左

屌佢：)

四分鐘都係同一張圖

150石有隻LR仲想點
上次出LRose掉左1000石先中兩隻

無開聲聽

lr blue有消息未

仲未有得j隊長技

應該有排

1000石中兩隻其實都好

極隊唔夠位入lr布 重有2個位 入力札馬斯 全力菲定體大波好？

你成隊係點
有咩極角

一直覺得超激D BGM亂鳩咁黎打果陣完全唔投入

rose 邪念波 飯布 超一星龍

如果可以用返龍珠入面既bmg就正

Dan Dan

好聽就幾好聽,但同龍珠一D都唔夾

用返龍珠D歌版權費應該好貴

仆街課左金但收唔到石
仲要扣左我錢冇invoice出俾我
即刻去笨大同apple到投訴兼申請退款

8月4先有POOL,避開晒其他GAME既限定UP,都幾難冇TOP1

仲有3日都仲未有隊長技

其實都係嗰d嫁喇，可以有乜新意，多數都3氣，100%

咪就係睇幾多%囉
我估唔會過90

我覺得有100%，如果唔係真係抽黎托柒，完全比不上單色

之前純色70變120，增加左70%
宜家超極50增加70%，係85，因爲純色要分超極因素，約略減80，所以我估80

100%嘅話就會變抽真限托柒
低唔會低過大杜 高又高唔過真限
除非直接大改 不過如果係嘅話分分鐘得隊員命

夠鐘起身屌閪打石喇

又話派晒

唔係我講
有巴打翻譯左做英文喇 又唔爬文

識日文唔識英文是常識吧

唔係喎，頭先打左三舖真係無石喎

啱啱打完仲有喎

又有出招片啦dokkan fb
4xxx 招技無乜特別咁

我覺得好j過*果招

補link:

都未突破

應該DK左招技會華麗D

其他版本有冇出過超四比古洛？

比古洛？
hero都冇見過喎
超4應該得格比達

最近重玩 其實係咪可以砍掉重練

重新開過個ac
依家快d打多d石
等8月4抽4xxx

不過你有035同ooo
當我頭先冇講過
總之8月4會出4xxx，依家所有石都留嚟抽嗰個pool就啱

玩住依個都得啦 首抽應該唔係好多石？
有ooo 035 就算係咁
應該有好多關未清
留石等8月4抽4xxx

好 不過係咪得好少SSR勁
成日抽到都好開心

我呢就信自己既,真係自己打完冇先肯定係派完
啲人擺明想坤鳩人唔洗早起身,自己搶左石先

啱啱打都仲有

LR 悟空想四突係咪要打第一關?定最後個關?
終於得閒搞佢

而家刷緊佢十技

可能佢自己睇錯呢 無心

邊撚個得閒昆人呀
一人最多咪得20粒石
更何況洗埋早起身打呀 佢朝早更新 你有成日打 驚俾人打哂？

今朝返工搭車先至趕deadline 8點前打完20粒石

其實都唔知佢點分配
出現係任務就即係當派左
定無啦啦夠數就所有任務消失晒

咁都有得話昆人 痴撚線
我就覺得唔會派夠即刻收既 eg今日下晝派完 就聽朝8點開始冇新任

國伏長開?

體大波廢 唔使諗

諗緊國服抽4xxx定超*好
兩隊都唔齊人但兩隊d腳都有
超隊有47，ooo，blue
極隊有rose, 黑悟同技金菲
應該抽邊個好

4xxx
超個3隻都係一線頭
極嘅黑悟廢 盾位金菲遲下比力邪取代

當然超la
攻守兼備

國服嘅黑悟強化咗d
廢唔哂

除非有lr 再加多3氣根本就爆哂無鬼用 已經有rose

財力有限
如果有錢真係why not both

都係課左兩野180石等8月4日

我都想知，有冇人可以解答

有冇人真係打兩隻十技互食？

啱啱先拎咗20石

最後個關, 多數出章
10-20%左右出卡

打第一場好似打100場都未必出一張卡
無卡出既時候仲要乜鳩都無.

啱啱日版派咗五隻比達 則係國版收阿樂啦

抵啦腳制版

三打一都輸

但隻野唔知有無得dok

似係前者多，唔係server會好亂同俾人屌
不過咁樣即係俾遲下刷首抽d壽頭分薄哂

5隻比達係咪4隻升技

應該係四隻潛覺

都唔會擺玉落去架啦

今朝真係無
打左兩舖潛玉，一舖本氣悟
但無計到
格左一個鐘再打先正式開始計

朝早8點先reset呀

隻柒達有乜用

記念日本戰勝世界

我覺得係造馬

屌, 元氣得咁少, 唔係掛

放心wor最後一定會大發慈悲
唔係點覺醒

又唔見佢53隻菲利大發慈悲

張元氣卡好似放落速隊都唔錯

拎晒啲比達開潛是否不智

隻技菲之前有派過呀嘛 而且冇實際用途
今次除非開新關比人打覺醒章啦 唔係一定下放

可能等下次先送
E.g. 課金第一

夠快完

咪浪費石

Thank you巴打
真係不知要打到何年何月

想問每日任務有3粒 係未一粒係打潛玉？另外兩個係咩

依家申請唔到日本無信用卡嘅itunes account??

依兩隻可以再升上去做超4xxx?

發夢啦你

唔通出新形態既47 45

唔好ff 啦

話唔定係真呢

有官方流出數值未

技大波出個時夠用體波做預告 結果咪又係咩都冇

個超激戰預告咪姐係4xxx嘅超激戰囉諗咁多做咩

睇佢地對白都知係打4xxx

你估幾連戰? 47, 45, 4XXX?

定係 4745一齊打, 再4XXX

45> 45 47 > 4xxx
9估

45，47＞杜，悟飯，悟天＞4xxx
因為有講佢地3個阻住超一星一段時間

用錢（石）抽返嚟嘅嘢做素材响日本係唔得嘅
以前玩pad好似見過類此法例

睇牌面都覺得好撚難打
用Nxxx最穩陣

如果真係咁
最難打我估係第2關，因為3隻唔同屬

45，47都已經夠痴線
力，體隊難過，尾關4xxx就剋速屬
真係得知隊可以算穩陣

我估打完45>47>4xxx
45+47 兩隻擺埋同一關好難set 到佢地有boss 級戰力，應唔唔會比人咁易刷呱

其實點解bandai唔用返原作首歌做bgm
聽住首dan dan 打4xxx超激一定好撚有feel

版權

啱啱先醒起，頭先張力比達 可以用黎打LR 悟
除左lr 菲 依家仲多隻輸出

應該入唔到場?

我不是孫悟空也不是貝吉達，我是要燒光你錢包的人!

如果係既之前xxx ooo booo 都應該咁做

唔好意思，想問下日版超4xxx正式開POOL時間係????

聽晚 零晨兩點（好似係）

Thank you

準備定先，驚一陣買石潮又隊爆隻game出問題

正

仆街，第日要返工

真限係屬性全加，而家係超屬性先加，已經有分別喇，真心如果得80你抽黎做乜

咪膠喇，我頭先5點先起身打都重有，吹到重要陰謀論

超90%dha+2氣或以上就收貨
都要留d位畀LR blue出超+3氣70%dha

我覺得係4547>4xxx>4xxx dk

剩係4X個名已經值得抽

咁即係預計4/8凌晨1:30有得抽？

GMT -5
香港係+8
應該係1+13:30:00
=14:30:00
即係兩點半

以為凌晨 自膠ho ball ching

現在最後答案係8月4日下午2點半，right???

應該係

係FB copy出黎
同埋條片係咁寫

feel到今晚有卡面

到底三圍加幾多呢？
中位數[80.5]
大1.85 細1.85

買多啲贏多啲

岩岩見友情爆玻璃即刻去10抽左一下 點知伏撚到7R 3SR...

係零晨

Countdown link from 鬼佬group

agger

次次睇人抽講埋d咩00秒即刻唔想睇

真係知錯啦 等4XXX算
BTW隻技莊子有冇人係升2隻? 一隻DK一隻唔DK

買50粒龍石，大

次次見到好多唔同講法, 又00秒又話咩友情洗洗D運先

有無巴打聽晚夜訓抽左先？

一定捕撚住個pool

大家隻技莊子係係咪升2隻?
一隻DK一隻唔DK

入唔到同一隊wo 好似

係同名

係咩 我咁唔打了

打大亂鬥囉

唔係星期五下午14:30 咩

(國伏版)

個鬼佬fb page 好似無出錯過
所以我信班鬼佬

國際版

友情爆代表你既運用咗係果度啦, 你仲用石抽

以前果套係友抽10連無sr先再10連

好想抽4xxx

傻啦
最新難度應該係
Gt悟+Gt比達
超2
超3Gt
超4
DK47
合體
Dk合體

咁比古洛係咪會出LR定舊卡升上去？

如果係咁就真係打到佛旦都未dk到隻4xxx

BOSSES super3都未過到表示。。。

日版幾點出呀姐係
好亂呀

係喎，唔該哂邊爐巴

多數日本時間5點？
好似係

今晚零晨2點 聽人講

出D咩?
好耐無追POST

......

招隊長即係點

邪惡龍篇/融合既先有用
即係之前龜仙人用女子組咁上下果個效果
明星隊收皮

應該係融合category 既人氣+3 dha150%

笨大有頭腦
唔翻兜極超屬

吸引力大減
各位ff完

想玩45 47 4xxx要用超1*帶隊

*今次吸引好多

好過淨係識出超屬極屬啦

玩下新野幾好

融合既得xxx /nxxx/ 悟格1 /悟格3
好大焗限性
好少選擇

融合即係blue同ooo呢堆都食唔到link
得xxx同品用得

Ooo/bbb

Lrbbb

抽黎入blue隊，等blue LR?

點知邊隻係邪惡龍篇？
定要陣間更新先知

唔係啵 應該係講星龍
47 45 4xxx應該連唔到隊長技

想玩4xxx就迫人追nxxx同體品...
依招高呀

超隊應該留咗俾LR男神

如果得嘅反而幾有趣，隊長衰人，班隊員成班好人，重要加得gt link同超激戰

國際版好撚慘
體品同nxxx都未出 隻4xxx做孤兒仔

邪惡龍篇 咪得超4果三隻有用...頂多落埋gt3悟同 gt杜
好似無極屬岩夾隻超一星

諗到唯一一隻體嘅一星龍

卡路里果d係唔係融合？

其實佢係講緊邪惡龍篇d 人 定邪惡龍先？
邪惡龍篇可以有超屬人，放得超4 悟同比達喎
如果只係邪惡龍 好難放人喎
全部都放唔落手，笨大唔會咁做掛

淨係計融合定所有合體都計先
爛面都係合體wo

如果淨邪惡龍 佢招隊長招同垃圾係完全無分別

比我鳩up 講中左

4x nx 體悟格 力超1悟格 已經諗唔到

融合，用手指變果d先計

依樣真係要等佢再公佈

咁個list已經完左
10隻手指數完

邪惡龍編唔同邪惡龍
上面4xxx幅圖下面都有邪惡龍編

吸收嘅又計唔計

4x都有邪惡龍篇
4547應該都有掛
杜拉都有幫下手

我估有合體link 都算
超17即刻變神角
笨大真係好撚醒

係4隻lr炒晒車

有合體link都算就易組d
但唔落得4547

如果係合體link 就得 4xxx 就勁到仆街

笨大成日吱牙刷式出野

其實重有fb hero班友，我諗大家忘記左佢地，青年超3悟格落場應該都唔差

用純色限，都仲好勁

4xxx 啲合體戰士無咩加攻link

一個內，呢個hero pool 真定復刻

一個月內

媽呀 我而家好亂

亂乜春吖，佢出隊長技係倍值人加150你都一樣係會抽家喇

培值人 不了

拎佢入blue隊算
等blue lr +3氣70%

技品一入隊唔link都爆氣

法國巴打你鍾情lr blue

唔是鍾意lr blue 是鍾情明星隊

重衰，控唔到氣出招垃圾

Lr blue 咪同宜家啲lr 機會率咁低

lr blue應該係而家隻blue dk上去

笨大又可以續命

到依家都未敢相信可以dk張UR上LR
印象中bandai唔會放過任何一個係龍珠坑掠水既機會

放隊友算啦

可能國際版係dk上去
日版係要抽

一定無可能 如果係咁一定比另一邊屌到仆街

比你就咁dk上去唔洗賺啦

宜家隻GAME又可以輕鬆好到3週年了
等睇新OOO隊長技又係布歐篇加3氣
之後100%神悟 黑悟空篇
力量大會篇 斯路篇

正啊，有排都唔洗執

無限loop到三週年
四周年就出超嘅角式

但國際版個活動就係講緊投票揀一隻dk上去LR
係差在日版跟唔跟,唔通國際版反口

緊係等五週年先
三週年出既角色橫誇2篇
布歐篇與斯路篇
神與神篇與黑悟空

隻隻LR都係SSR Dk上去既
但係隻ssr係要抽返黎咁解咋嘛

早晨
其實係邪惡龍篇 定係link邪惡龍

好難執
唔講日本仔
d鬼佬對龍珠既狂熱程度係絕不下於日本仔
去親東京 係秋葉原都見到一車車鬼佬去掃龍珠figure 隻驚一定好搵到錢

未知

篇
分分鐘阿包都入得隊

當初好似係彩星

即係成個list唔中既都出隻新野但就得ur ?

你唸下好啦

唔係既即棄

玩得咁細 個感覺似趕絕首抽黨

抽中都冇撚用

一個pool追晒d合體戰士囉

咪又係兩隻都要抽

鬼佬話冇得咁疊
段片條數拆返開係150dha

其實老老柒柒, 有冇人覺得而家隻驚最需要既係要加

複數助人系統

吊你, 出咁撚多卡, 抽中有撚用咩, 個個來來去去都掛大路果幾張UR做隊長
超四後, 抽到幾隻第三代都無用, 無人掛..又廢哂係度

無明點解原廠咁都唔review下, 仲想人地抽咁多做倉管?

你地會抽左星*先定4xxx先

技屬最撚少滿技多潛卡, 咁樣玩鳩我

BAMDIE見隻GAME D人肯重課就愈出愈賤
上一代BBB同ROSE各自各帶到隊
輕課/無課玩家都可以博其中一隻就唔洗追
宜家佢專登張隻高人氣既整到咁
迫你追埋隻一星龍先齊隊/棄4XXX剩抽一星

應該上修返d 舊角

唯一唸到想你add多啲唔同種類既朋友

其實抽黎放BLUE隊都夠過癮

好似係話融合先放到

* 4x 45 57 如果gt35/力37/gt杜入到隊其實都幾打得下

隻一星龍真係搵鬼抽

超*體*45474xxx仲有一個位

抽到再算啦 做唔到隊長等BLUE係咪真係就咁DOKKAN到LR
DOK到就入4XXX做隊員都幾好

Bandai 玩到咁

一星被動技幾勁。

gt35/力37/gt杜是但一隻有邪惡龍篇link就正
而家係驚4547冇

想抽來放入超技隊